■動作原理を理解する為に、「SimpleEntry」の「date」と、「Timeline」の「policy」に関する動確。
①「date」に「1時間」、「policy」に「5分」
・期待値：Run直後はRun時間が表示され、5分毎にgetTimeline()が呼ばれWidgetの時間が5分毎に最新化される。（Timelineに詰めた2つ目以降のEntryは表示されていない状態）
・結果：期待値通り。

②「date」に「15分」、「policy」に「40分」
・期待値：Run直後はRun時間が表示され、Entryに設定した通り15分毎に時間が更新され、getTimeline()が40分後に再度呼ばれるまで、Widgetの時間が15分毎に2回最新化される。getTimeline()で40分後にも最新化されるので、Run45分後のタイミングでは最深化されず、Run55分後のタイミングで最新化される。
・結果：期待値通り。
21:35　○更新
21:50　○更新
22:05　○更新
22:15　○getTimeline呼ばれ更新
22:20　○更新されない
22:30　○更新
22:35　○更新されない

Dateに設定した値は、Widgetに表示される時間なのか、Widget更新タイミングなのか？


■Widgetがスマホ画面に表示されたタイミングで最新化する。
やり方模索したが、実現方法が分からなかったため、実装・動確を断念。


■Widget実装の中でWebAPI叩けるのか。
MyPalleteの認証方式的には中継API叩けるはずだが、念の為、中国Devに要確認。
